立場姐姐右肩需縫四針，背部有長傷痕，後腦腫起

From 立場姐姐Facebook

//要大家擔心不好意思，現已離開現場。雙手受輕傷有血，右肩需縫四針，背部有 10cm*3cm 長的傷痕，後腦腫起，小小頭暈，由上司陪同前往驗傷中，醫生說要留院觀察。

感謝大家關注，無論如何，請大家在現場一定要冷靜，請千萬注意安全//

希望唔會留疤立場姐姐哥哥多謝你地

佢受傷都仲堅持live

俾次機會我地保護返你地好唔好

立場姐姐都夠膽打，班牛屎唔見棺材唔流眼淚！

多謝你地
以後出去都要小心呀
工作最好帶好頭盔
因為唔知幾時又有班癲狗衝黎打人
正義新聞

姐姐

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起，
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

姐姐 好好養傷

逼港鐡又好 搞元朗又好 全部都同我出黎！

立場姐姐早日康復
黑警牛屎佬港鐵屌晒你地老母

屌你老母

……

好嬲

放心 蝦你嘅人會好慘

重有記者 平民

課金俾立場!

香港人要進步，就要學習對家既招數
鄉親父老小心有鬼著白衫周圍搞事!!

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

大家同我揾個兇手出嚟

屌！！！！！！！！！

立場姐姐好好養傷 辛苦了 好想呵返你
一定好痛 唔洗驚 唔好喊

祝早日康復

立場姐姐無論變成點都會要咗你

有冇link

辛苦哂

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

有冇得眾籌支持下立場姐姐
始終醫藥費唔係平

警黑合作 欺善怕惡

屠元結義

心痛

Take care!!!!

立場的女武神

之前都放左風叫人著白衫
又唔聽人勸

一樣咁靚女
相由心生

立場姐姐

屌你老母我好撚嬲，呢家出緊去失地鐵

開頭以為換件衫就得
邊估到玩到無差別
仲要男女老幼都搞

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

立場姐姐小心身體呀

立場姐姐你一定要無事
同所有reporter都要平安

好撚嬲啊

打女人嘅牛屎佬要落多幾層地獄

push

立場姐姐！！Salute!!! 希望你快點好番！！！

好心痛 立場姐姐

點解要著白衫？香港人幾時去到連著咩色衫都不能自主？連基本人身安全都因為一件衫既顏色而受到威脅？

一撚齊派傳單啊

恩間「返完工」就去印！！！！

冇報紙報就我地派！！！！

你老母係十八層到等緊你呀，落去搵佢啦

屌死班黑警 死黑社會

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

立場姐姐好勇敢
傷得咁重仲堅持直播。
冇佢嘅話就可能冇真相

鄉黑冇人性
君子不立危牆之下

屌你老母呢個大肚婆唔係白衫？

黑警任務最成功今次， 成班有命退休可能到元朗耕田

幾時先可以爆tvb車呔， 打爆tvb部cam? 夠哂民意未?

大肚婆 女人都打

Hi 阻阻你

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

立場姐姐要快啲好返

月尾就出糧…我會再課金過立場

白衫都打屌佢老母！

立場姐姐中左棍都照live

發夢夢見前天盛區議員有份策劃元朗721事件

大家要團結

佢哋做咗啲乜要俾人打到咁？
原本做記者已經又少錢又辛苦
仲有天理嘅？
個世界係咪咁撚過份？

有冇立場姐姐Facebook link
想follow 下

唔緊要架
我會娶你

佢真係好盡責 立法會個陣係佢
今次又係佢 一個女仔俾班仆街打到周身傷
理應好驚 但佢選擇上月台繼續影
多謝你呀立場姐姐 係你令大家睇到事件發生經過
希望你快啲好返唔會留疤唔會有後患

依個icon係笑緊

吊你老母

班仆街等天收

祝早日康復.

DLLM 好撚嬲

佢哋會付出代價

SEND比外媒

Please widespread to all foreign media reporting the violence in Yuen Long.

Please report the terrifying violence in Hong Kong right now (21.7.2019 evening till midnight). These people are allegedly pro-Beijing mobsters that aim at attacking citizens in a terrorist way so as to scare the anti-extradition law protesters off.

Below clips evidently show the collaboration between police, pro-Beijing camp and the mobsters to attack citizens in hk.

Mobsters attack reporters (no police is present for more than half an hour since people called for help.）

Mobsters attacking people at railway station

Mobsters attacking pregnant women

Police closes their station and refuse people opening a case

A pro-Beijing legislative councillor (Ho Kwan yiu) cheers to the attackers:

Full live

推

立場姐姐
可唔可以下次報位，等我去保護你。

辛苦哂

元朗黑警死全家

請各位 幫手send 依段有線新聞出去，有線新聞提出質疑，可以睇到咩野叫做「差人做野唔洗你教」（片長1:52)

直播睇住立場姐姐比人圍跟住仲要繼續live左好耐

記者辛苦了

保重

心痛！

課金都係因為你地

多謝你地

真係屌埋立場，咁亂仲派個女仔去

屌你老母 笑乜撚嘢

😭🥺🥺多謝你專業

辛苦曬，睇住你咁勇敢真係好感動。今日立即課金支持！

多謝立場姐姐專業報導

好撚堅呀屌
心好痛

立場姐姐早日康復

我老婆都夠膽打！！！

好傷

屌

課金既記得要係月課，只要有穩定既資金support佢地先可以做更加多既野

全民捐錢包助養立場姐姐/哥哥 正式「再次」啟動

上次捐唔夠 今次要多啲

課金支持

只要我地一齊月課就可以改變個生態，我地就可以有更多立場個姐姐，20000人每人月課$200就$4M,足夠撐起好多記者

尋晚元朗後期真係唔夠記者

我心痛

夠膽打連登女神班牛屎仔唔想大

光復香港
時代革命

多謝每位記者，為你們受傷感到痛心和憤怒

連登咁多 CD ROM 朋友.
不論係在職 小孩 師奶或是長者
請想想你能夠做些什麼
借助你的人脈，地位，才能
想想有什麼事情可以去做
想想為什麼有年青人義憤填膺
想想他們對警察對政府的失望

即使不能影響局面
但仍請試試說服你身邊的一個朋友
即使你與孩子立場不同
但仍請你跟著他上街，保護你的孩子

警察與示威者對立
只能說無可奈何
但仍然可理解雙方立場

但市民被黑社會追打
記者被按著地上拳打腳踢
狂徒衝入地鐵鞭打老弱婦孺
這是你認知的香港？

請細心想想，你能為他們做些什麼

屌你啦，而家玩無差別攻擊

唔好再咁撚天真 呢個香港已經唔係你認識嘅香港

立場姐姐

黑警死全家

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

訓身課重金支持

立場姐姐加油
有仇不報非君子
拍晒片一定要告鳩班牛屎佬

...

咁應該點？任由人身自由、言論新聞自由、集會遊行自由，一步一步被剝奪？呢啲都係我地本來應該擁有既，唔去捍衛就只會繼續被蠶蝕

Take care

同陳惠敏有無關？

睇到直播個陣
啲人係咁叫佢去處理傷口先，咁明顯睇黎應該係比人打到爆哂缸
柳俊江男人都傷到咁

姐姐同其他傷者take care

元郎最多大陸狗，大陸狗最鐘意打女人，果個呀叔成馬騮咁閪樣，淨識蝦女人

笑乜撚野呀躝番入你老母個閪到啦屌你老母

都唔知講咩好
記者們我愛你地

Respect!

立場姐姐 對唔住😭

都唔知形容個班撚樣 話佢地係撚樣都侮辱左條撚

陰功

助養助養助養!!!

請大家課金立場，幫幫佢地

請大家幫手 海富大量物資留下

---

海富物質移走

LIHKG @ Android

你地仲有無人未謀金立場
有能力既就課啦
盡一點綿力 幫下立場哥哥姐姐

又打錯字

黑社會

target 婦女、有孫公公婆婆
再將政府串聯黑社會

好撚心痛

琴日一路live一路抖大氣
勁驚佢撐唔住...

天佑立場

屌你老母成班社會垃圾黑社會

Push

有乜撚野好笑

姐姐 加油

立場姐姐 哥哥
一直陪伴著我地
多謝你地呀
祝早日康復

請各位記者朋友工作時小心。香港人互相守望相助！

快些康復！

立場姐姐 呢個仇我地一定會幫你報

我寧願俾人打嘅係我 祝立場姐姐早日康復

加油 早日康復

血債血償 十倍奉還 姐姐4針 要打佢個個縫40針
打到佢後腦都爆

多謝你地 好好休息

知你盡責
但下次保護左自己先
唔好企咁前

課金先，醫藥費

一定要幫佢報復

咁個大肚婆呢? 係咪白色衫呀

直播時Keep住聽到啲市民叫佢佢接受治療佢都唔肯

真係痴撚線

課金啦，立場姐姐傷左又少左1個人做野喇

立場姐姐都敢打 我同你死過

我地幫你覆桌
警黑全部仆街死

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

冇人性架

立場哥哥

－警方2241接到一宗求助，現場有糾紛，後來發現有人打鬥

糾紛？咁樣叫糾紛？有堆人拎鐵通喺港鐵追打人叫做糾紛？有一批俾人打到爆晒血叫做打鬥？

如果示威者拎住鐵通叫做暴徒有組織有外國勢力有計劃，成百人集合殺上港鐵站再殺返落村叫咩？原來係打鬥，難怪九龍灣男要捱十三拳，先唔係打鬥

－警方2241接報，第一隊巡邏隊到場發現人力唔夠，調動快速應變小隊到場。

MTR2247報警，2256港鐵飛過元朗站，怕且警方當時知道發生咩事啦掛，飛站喎，然後，2319，通返車，2344，港鐵因為再有「衝突」車再飛元朗站。

由警方接報2241，到2344第二次衝突要飛站，前後63分鐘，警方「快速應變部隊」都未到場，有幾快速？

－之後白衫人聚集南邊圍村，期間多次有著白衫帶口罩人士，越過警方封鎖線行路揸車離開，警方話，唔係個個著白衫就代表參與打鬥。

咁點解著黑衫身處示威現場就係非法集結？身處中信大廈外就係暴動？點解運水就要拉要打？

－唔可能全部過百人都抄身份證，因為唔可行

2019年6月10日凌晨，警方在舊灣仔警署外，包圍358人，之後逐一抄身份證、影相、搜身，應該係化不可能為可能

－警方話，相信有車運載武器，如果市民發現可疑車輛通知警方

睇片起碼見到4、5架開走，警方係現場，係咪要即場通知你？話埋你聽好多人揸住鐵通行來行去，然後你話刑事偵緝同事入村無見到人揸住？但係停車場車底搵到好多囉

－刑事偵緝同事入村無發現有人揸鐵通？

打人單野11點發生，白衣人12點幾聚集，便衣凌晨3點幾先入村，開個爐熔咗啲鐵整做摺櫈再坐係上面等你都應該夠時間，況且，放落車底就當唔關我事，唔通拿住枝鐵通等你幾個鐘？

講完

仆街 看直播時屌左出離

繼續課金

記者要小心

我今朝已經飛身做立場每月付費會員，感謝一個多月來你們報導的真相

死黑警

阻阻大家
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

仲有呢個
[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

屌你老母笑乜撚野呀

作為記者
作為一個人
佢真係太高質素 太專業 ...

早日康復呀

戰地記者

個徒字寫錯左

多謝立場各位記者企在最前線拍攝現場
請保重及休養
呢種無差別攻擊事件只會陸續有嚟

嬲到差d成部電話掉落街

好撚嬲 仆街

Pish

多謝你 立場姐姐 要早日康復

笑乜撚野 屌你老母

連登仔無藉口唔入元朗

多謝你立場姐姐 好好休息
因為你 令全香港市民知道真相
辛苦哂立場新聞全部人

打我立場姐姐，一定要佢地血債血償

立場姐姐保護自己呀

有無課金link

可以單次贊助 或者每個月都贊助
希望立場可以有多啲資金請多幾個記者去幫手

Ok鐵通唔再係攻擊性武器 收到了

多謝立場為香港人嘅付出同努力

好心痛！

睇住直播
咁危險環境受晒傷
都堅持直播
立場姐姐